OCGN上50集氣區

集氣上50
高高高

up up up !!!!
^
---
! !
! !
! !
! !
---
//////\\\\\

依家仲入唔入好

琴晚執格仔sell 左，今晚睇睇再入

可唔可以有d大志？

登登登登

你開個價

100

開post就跌

13 左右好唔好上車

高j左 ，16.7

大家量力而為

靜D啦

出埋啲垃圾post, 成個on9仔咁

推

一gel就跌

加沽 老千股